響強國長住，你問我答

我香港出世，不過之後搬左上強國住左十幾年。大家有乜想知，你問我答

利申香港人，不過中國是我第二個家

邊度，同埋支那女易唔易食?因為成日91porn 個D 支那人可以隨便約支那女拍片

你覺得自己會點死？
吸霧霾毒毒死定食物中毒死

唔知啊，都未死

未食過女，響唔講粵語既地方，唔自爆

係上面傳宗接代
唔洗返黎

天滅中共 法輪大法好